聽晚一定係愈多人愈好 果d咩公務員先出得全部on撚9

唔係公務員都出就會俾對家抹黑有非公務員參與？
跟本對面點都會抹黑 我當聽晚全部都係公務員
一樣有人會話無show證點證明你地係公務員

但聽晚多人既話 可以以旗號話香港人與公務員同行
我們都是香港人etc
同埋要夠多人先會引到多d公務員出黎 多人cover先可以避免返去俾人抽秤

利申：現職公務員 聽晚見

聽睌見

嗰啲咩嗌勇武唔好出非公務員唔好出嘅一定係鬼
CLS梗係人愈多愈好啦
聽晚見

推啊屌
唔好俾人分化聽晚唔出

呢個真係ON9
勇武手足出親都一定要衝?勇武手足唔可以坐?

夠人多，穩軍心，
罷工唔係一個人！

出！ 要表達大眾都支持公務員抗爭

其實大把人仲1516唔知攪唔攪工業行動好

呢班舉旗不大的係香港主流
所以谷大人數係好

推

push

啱，但係唔好勇武

推 人數好重要

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

歡迎修改

絕對歡迎勇武手足出黎一齊坐下傾下計
不過聽晚可以唔洗帶裝 大家一齊輕輕鬆鬆集下會就OK

個個都要出，保護班公務員，而且要100%極端和理

PUSH

咩人都要出，淨係公務撚出好危險，會被點相

你咁講, 好似唔似公務員既...你身為公務員應該知道大約有幾多聲音會出啊= =洗鬼呢度宣傳.

82集會講明和平理性, 歡迎市民參加
所以跟本唔洗理比人話係未扮公務員
當日公務員會上台發聲
敬請所有為5大訴求既LIHKG仔要冷靜睇下之後點做

試著說 我地香港人
不要說 我地同公務員

聽晚見

如果得公務員出好容易被人針對起底
要保護公務員身份

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

同意 支持

pish

認真
公務員需要大家掩護
聽日會有好多線眼
如果冇大家cover
下次就冇公務員出黎

邊個又磨爛席就真係on撚鳩
預先屌鳩佢地

82一齊出

全撚部仆街三毛嚟
屌佢老味

推 一定要去

出嚟係得，著返件恤衫

我地參加係撐公務員

次次都係出左先算啦
出街邊洗人批
去邊邊洗人理
支援

agger, 光復上水都唔會只得上水人

push!

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

推 和理非

八月五一齊罷工

幫手出去掩護公務員呀

全世界出 不過和理非回合

出

越多人越好

qg8

無錯

聽日係出黎展示有罷工決心嘅人數

邊q個再叫人唔駛出，直接當5毛

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

8月5港人罷工

點解唔搞番次公營機構集會

2/8定5/8？
Why Not Both！

又騎刧人

依家有班人宣傳勇武=無腦
跟住另一邊就會屌和理非=咩都爭取唔到
因為成個6,7月
我地香港人學到既係
和理為盾，勇武為劍
缺一不可
就連港澳辦都話過烈既示威活動係唔容許既
就知道佢又用返老招數
拉一派 打一派
希望咁多位同路人唔好中計
天佑吾城
光復香港 時代革命
要贏一齊贏 永不分化 永不割蓆

一定出，不過今次千萬唔好封路，俾對家轉移視線。

點都出

候任公務員唔得架？
呢一刻我唔係公務員，但唔排除以後入到政府架bor

咪臭係

光復香港
時代革命

推，一定出

我聽晚都會去
利申:政府外判合約工, 一樣有 xxx@xxx.gov.hk 電郵戶口, 拉車邊都係政府僱員

推撚爆

白色巴好耐冇見
聽日一定出

你班廢物咪痴金康

聽日無證個d下等人唔該咪來

8月3 4 5號先係你地既世界

證明對家好驚多人出 所以出黎分化

完全同意，推

聽日見

Push

五大訴求!
光復香港 時代革命!

沖啊

集會不嬲愈多人愈好，理9佢係咪公務員

多人膽才大

主流民意係勝利球迷

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

果啲叫人唔好出既一定係鬼
驚我地太多人

唔使講咁多 聽晚見

必定出席支持公務員

真係要和理非
如果又勇武 好多人唔敢再出

講緊有工番個班

推，我地出來都係保護緊佢地
齊上齊落

Gogogo

Will come

認真 聽日見 出黎和理非mode抖返晚

聽晚見
收工到

利申： 非公

咩人都去得，無任歡迎！一定要夠多人！

好似班銀髮族咁和理就得

香港人係公務員老闆，點解唔出得？

我唔明果個post點解咁多正皮

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

出去望女都抵

支持，聽晚見

佢地意思係話聽日唔洗勇武
出就一定硬架啦

推！
請大家一齊出呀！！

個集會名改一改叫支持公務員/聲緩公務員咪得

推！！！

利申：公務員

聽晚見

人多先安全

聽日要極端和理非

ppp

推做勢8月5

其實如果大家驚搶走公務員個重點
會唔會話自發黎既市民就有記號果D?
我見到其中一個文宣係講白手帶 但唔知係市民帶定公務員帶

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

老實講，出得來就唔會怕被人點相
後生仔嘅付出比我哋多千倍萬倍
我哋只係企出來，算得D乜
當然，主題係與民同行，緊係歡迎大家一齊出

利申：公務員

岩聽

人多咪好
唔衝就得

冇人理過醫護集會

與民同行

推……到時見

U right u right

仲要幫手說服佢地罷工

我只係NCSC, 但我都會參加聽日集會！

我會罷工

出黎啦屌，勇武都要和理非一次
坐撚爆佢

都仲係用緊拉一派打一派既方法 大家醒目少少唔好咁易比點到

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

到場支持公務員

再強調請理性 吾好比狗有藉口拉發起人

香港人assemble

佢地撚知邊個打邊個咩，睇落好多公務員高得啦著shirt衫

正評呀DLLM咪撚再叫人唔好出

We're taxpayers.

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

正視聽
802召集人呼籲

歡迎所有
市民參與啊

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

勇武出,但唔做勇武行為,例如塞路就ok

同意

有道理推

聽晚大家盡量和理非啦

黎緊做既野係會影響到等候上庭既手足
諗清諗楚先做先講

其實即係同機場 和你飛 一樣咋嘛

光復香港 時代革命

推，一齊去

星期五出+支持
達到公務員與市民同心
同時讓公務員明白市民心聲, 共同提出訴求
希望公務員代表可以與特首公開對話, 改善社會撕裂對立局面
希望當晚可以和平完成, 8月5日一同大罷工 (去機場和您飛)

聽晚見，我地公務員就一定唔攪事唔衝擊，歡迎黑警出手，比全港人知到黑警無得救

啲人唔係天真到當俾公務員自己玩嘛
點都出去撐場/借佢個名再集結。

真正非公務員應該採取的策略

大家一齊迫爆遮打花園

推
#我會罷工
#8月5大罷工

我老豆 普通市民都會去 大家

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

cover公務員

推！從你們真心無私的付出，已經超越華人的普世價值，感動有良知的香港人，形成一股力量！

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

人多係可以保護出來既公務員. 公務員比人點左相一定冇運行, 唔炒你都玩死你, 你又唔轉得工. 所以壓力係好大.
尤其係敢行出來既多係後生未上位呢批, 佢地上唔到位就益左建制.
到時政府就更加藍.

死都死出黎

愈多人
佢地愈驚
佢地唔會分得出我地係咪公務員

勇武真係唔好出.
呢個集會如果唔和平, 會係十倍反效果. 到時公務員兩個選擇..

1. 割蓆. 唔想都要咁做, 而且公務員之後好難出聲.
2. 不割蓆, 但會幾面不是人, 會令所有非藍公務員在部門冇立足之地, 之後可以出聲, 但只會幫倒忙.

非公務員可以出, 但一定要係和理非.
勇武休息一日啦. 認真.

利申: 現職公務員.

咁大雨今晚照出！屌佢老母！

聽日見各位

出去集會已經成表8月5參與罷公係同路人所以越多人越有力量
講完

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

#FAQ

1. 為何公務員要站出來？
近月因修訂《逃犯條例》而引起的連串風波：警民衝突愈演愈烈，社會矛盾日益加深。社會各界及公務員同僚相繼於不同渠道表達意見，對政府及警隊的處理手法表示憂慮，並認為有關當局未有認真聆聽及正面回應民間各項訴求。

透過發起是次和平集會，我們希望提供平台予同僚凝聚聲音，以實際行動促請政府當局盡快正面回應市民的五大訴求，包括正式撤回《逃犯條例》修訂議案及成立獨立調查委員會，從而重建市民對政府的管治信心，使施政重回正軌。

2. 公務員是否應保持政治中立？
香港公務員一直以服務香港市民為本，以維護香港核心價值及港人福祉為核心使命。我們同意公務員須對政府忠誠，在履行職責時恪守政治中立的原則，竭誠服務社會。然而，於大是大非前，身為公僕豈能對連日來發生的社會事件坐視不理。

不平則鳴 – 放下職員證、脫下制服後，我們都是香港人。

3. 集會內容？
是次集會主題是「公僕仝人，與民同行」，將邀請各界別的嘉賓發言及分享，包括前政府高官、議員、工會代表及退休公務員等，亦設有自由發言時間，並提供平台予參加者進行交流。

4. 是次集會只限公務員參與？
是次集會屬和平理性，旨在匯聚一眾理念相同的公務員同僚，向政府當局表達我們對連串社會事件的憂心。依循「無大台」原則，是次集會不代表任何組織、部門的立場，所有出席者均是自發參與，我們亦歡迎市民到場參與及支持。

5. 會否支持或參與罷工行動？
坊間計劃於8月5日進行全港大罷工，參與與否，將交由同時身為香港人的公務員自行決定。

Pishhhhh

勇武做一晚和理非就得

再唔係轉場先再玩，相信手足嘅智慧

好

未來公務員

同意 聽晚見

聽晚見！！

NCSC 外判去唔去得

聽晚見

Thank for your service

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

連登仔歸位: 罷工潮文

所有前公務員都應該要去

鬼到仆街

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

查實市民就係公務員o既老細 老細去瞭解下屬罷工情況係好正常

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民三罷

你幾時做左勇武大台？
你可以指揮到班勇武坐？

勇武絕對有權出嚟同大家集下會、傾下計

好多人成日標籤咗「勇武」，其實勇武除咗裝備高級d，平時行前d之外，佢地都係普通市民

希望大家講得清楚d，今次係唔想有衝擊，而唔係叫勇武唔好出

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

夠人多都要視乎乜野人．
公務員，論個人性格（不分黃藍），本身就係社會中保守的一群．
公務員集會，多公務員，的確可以穩佢地軍心
公務員集會，多外人，只會嚇怕本來就唔多敢離開佢 comfort zone 的人，令公務員參與人數更低．

推！

8月2見

會有人聽你講咩次次講明係和理非，最後都變左另一回事。

我係香港人
我會罷工

罷工

明晚見！

愈多人愈好！

聽日帶多件恤衫到時著

利申:低級公務員

嗌你地唔好到時勇武呀

同意愈多人愈好 但大家有冇共識當日係不勇武 公務員行出黎已經好難 大家唔好搞到佢地返到公司比人有話柄入

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

屌 勇武其實只係一種形式 而形式係可以變㗎嘛
總之到時大家都和理非mode咪得囉
邊會叫人唔去咁痴線
清你醒少少

少人陪先驚

好多分化撚

同意呀
如果多啲市民一齊出嚟陪我哋
我哋就會安心啲
利申：現職公務員

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

推 人越多越好

公務員好大勇氣先出到嚟
我哋要去支持

聽晚見！

我都去

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

越多人，出尼的公務員都越安全，點都出

推 俾公務員親眼望到見到接觸到連日黎不畏懼強權 多次示威遊行的年青人 相信佢地罷工既心會更加堅定！

推一下

公務員放左工咪又係市民/香港人
小心又俾對家玩二分法搞分化

阿sir教既 一個人有證就得喇

咪係咪都屌啦.
如果控制到和理非mode 果日就唔當係勇武啦.
你唔好話我知佢full gear 來和理非mode呀.

有時full gear唔一定用黎衝
除非有人保証班狗好乖
保護他人保護自己

咁咪中計囉, 對家見有full gear在場就逼你衝. 佢郁手先都係合法, 你保護同路人都係犯法. 明未?
如果聽日見有full gear在場, 好多公務員會即走. 我都會.

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

曬氣啦，8月5罷工有柒用

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！

唔係公務員嘅和理優都可以參加啊！

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

我哋要出黎支持佢哋呀！！！！

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

唔好有gear
唔衝唔屌警乜事都冇
成村政府人員喺度
差佬驚過你

勇武可以出 但係做一做和理非先

聽
晚
見

光復香港！
時代革命！

要出，但唔好勇武，要攪勇武留返星期日。

保護好公務員 一齊去

聽晚見
唔會比公務員落單

不見不散

收皮啦三毛 我地啲勇武智勇雙全
大家都明聽日係和理非主場
係你地班狗咁冇腦先會不分場合亂咬人

我諗緊去邊個好

我都係今朝先知

聽日要有100萬人

邊撚度都係愈多人愈好嫁啦

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續